聽日就係119啦 有咩做?

仲唔推po?

#119 #天下制裁大遊行

1.19 中環見！
———————————————
2020 港共受刑
立即民主政改 否則天下制裁
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
=========================
1.19天下制裁集會
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：15：00
地點：遮打道及遮打花園
主辦：民間集會團隊
*集會獲發不反對通知書，而遊行獲發反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists Assembly

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3PM
Venue: Chater Road and Chater Garden
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection for assembly Obtained, Letter of Objection for March Obtained
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

想幫手?

You’re wanted‼️

是次需要人手眾多，敬請手足踴躍參與🙇🏻‍♂️

我們正為本周活動招募糾察，有意可透過以下連結報名，謝謝🙏🏻

————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

推

推呀

行動po要大大力咁推

119 勇武 - 天下圍攻行動

P牌仔推QAQ

推！！

聽日好簡單
人要到